# Docker Ubuntu Study

> /ubuntinho/ é a pasta compartilhada que vai ser mapeada pelo docker
>
> `#` ./docker.sh pra inicializar o docker, desminimizar e mapear uma pasta compartilhada
>
> `#` ./killDocker.sh para matar o docker e limpar o cache

